法唔法國校園台應該開番個中學台

隔離台都有神秘台，校園台都應該開番個中學台

宜加成板dse post

正評支持

負評反對

整返個後門台最實際

根據注冊email 分台

跟埋大學黎分台呀笨

同一間學校Sub degree 同degree 應唔應該同台

三大台同非三大台?

加個投票台最好

這是連登習氣

法蘭西共和國有冇校園台關你撚事

肥絲大隻支持者

最好分埋男人女人台

女人台會仲少人過高登

放心 連登大把所謂嘅絲打

中學生應該ban

Pish

好撚多小妹 屌

所以應該開個中學台
班中學雞開post就一次過ban撚曬佢地

應該開個港城科既三大台

Nonono!係中小學台！